# Apache Kafka Hello World Exemple


## Description

<p style="text-align:justify;">
Dans ce post, nous allons intégrer Spring Boot et Apache Kafka instance.
Dans un post précédent, nous avions vu comment faire fonctionner Apache Kafka en ligne de commande , …
</p>

## Architecture globale

![Architecture](./kafka-rest.JPG)
